沙田新城市廣場 黑警間生生扭斷示威者隻手 ！！！

推

有人開左po,好似話係手腕鎖

已經成個人被壓住 手又被制服
反抗條撚 仲唔放心可以上葉
想整傷整痛人就真

佢個post貌似比人關咗 所以我幫佢開多個post 就咁睇個示威者已經亳無反抗能力 而且好似唔識郁 根本就唔需要用手腕鎖 好明顯條黑警借手腕鎖之名來掩飾佢嘅扭斷手術就真

拗斷人地手腕果個似唔似鄭柏林？

仲喺度

喺到 但人哋睇唔到有鬼用 擺明係佢 告撚到佢死全家 仲要係360度身體內藏移位死